宜家嘅心理狀態

唔知係咪拍得太多次拖
已經冇咩想拍拖嘅意欲 一切都係隨緣就好
入咗大學之後熟嘅女仔唔多
男仔就大把
都有仔追咖 但係都冇話想拍拖
就算同佢哋食飯睇戲上佢哋個hall到玩都好
我都係當frd嚟咖咋
我都知咁樣吊住佢哋都唔係咁好
所以宜家停sem都冇話應承同佢哋出街
係就係有個男仔特別熟都有啲好感嘅
oday第一眼望落已經想同佢玩
但係都唔會話特別想同佢一齊
最主要都係因為太熟 同埋佢有女
真係佛系

想搵個前線絲.真心發展

佛佛下就老姑婆，到時實後悔嘅

幫你推下

但係都要有feel先得
宜家都冇feel嘅

我都係... 以前好想拍 而家完全平淡mode

先前夢中識到個戰友
我其實鍾意佢 但唔知佢點諗
佢平時好似好忙
好似好多苦衷嘅一個高中生...
好掛住佢

+1
可能都因為宜家嘅環境導致心情都有啲影響

點解唔試下搵佢傾下計
如果可以試下幫佢分擔下都好